她的证词导致两人因钉树而入狱，钉树是一种危险的做法，将金属钉刺入树木，试图阻止伐木。 特雷西·斯通-曼宁重建BLM的计划，2021年12月14日，|Outside Online 
 汤普森在银幕上的每一个瞬间都给人一种冷静的愉悦，每一句台词都像一根从摩天大楼上掉下来的冰柱刺穿了一个不幸的目标。 相反:迪士尼的女孩老板“克鲁拉”实际上统治了|凯文法伦| 2021年5月28日|每日野兽 
 本周，医生们发布了一张这样罕见的眼穿刺的图片。 这是当蜜蜂直接刺到你的眼球时发生的事情贝丝摩尔| 2020年12月4日|Ars Technica 
 这些可能是侵入性的，在锻炼时移动，上帝禁止你做任何事情，如果你跌倒了，你会刺穿自己。 Mio Alpha评测:腕部无肩带连续心率监测器taylor Carroll | 2014年1月2日|DAILY BEAST 
 但是更高的税收会让我明天的薪水付之东流，除非合适的人上台。 丽莎·巴伦的淫秽回忆录|米歇尔·戈德堡| 2011年6月13日|每日野兽 
 当一家公司依靠图标生存时，它至少可以把自己钉在图标上。 史蒂夫·乔布斯的弥赛亚情结|埃里克·德泽霍尔| 2009年1月15日|每日野兽 
 它尖叫着，尖厉地发出胜利的声音，那只角冲上来要刺穿他。 太空监狱|汤姆·戈德温 
 那头被激怒的公牛迅速向他逼近，低着头，两只角准备压碎或刺穿他。 维布尔人，梅恩·里德 
 “我不想听你那些无礼的话，”她说，眼睛盯着他，仿佛要用目光刺穿他似的。 替代囚犯|Max Marcin 
 大卫拿出他的铅笔刀，把雪茄插在刀刃上。 大卫·哈伦，爱德华·诺伊斯·韦斯科特 
 大象尖声吹号; 一些人试图冲向它，把它刺进它们的象牙里，另一些人则逃之夭夭。 印第安人前哨的生活|戈登·卡瑟利